呢排失業先知父母成日訓教

上網睇又話老人家唔洗咁多睡眠
兩老通常11點左右就訓
6點起身食早餐買報紙買菜做運動
10點又訓到12點
食完午餐又訓到4點出去行下捉棋
7點食完晚餐沖涼睇下電視
去到11點訓教
訓醒新一天又開始

作息好正常唔似我平時放假訓到日夜顛倒

夏日炎炎正好眠

成日屙夜尿屌鳩我仲唔訓
觀察父母多其實個生活都幾幸福
就係無錢囉

很多長者認為睡得少，就是有失眠問題。其實，隨著年紀增長，個人的睡眠情況是會有所改變的，如所需的睡眠時間減短，淺睡時間增多，以及較容易被外界聲音影響而甦醒等。 這些常見的改變，並不等於是失眠或睡眠的問題。

有可能係易扎醒, 訓得唔好, 所以訓晏覺養下神

我屋企嗰件，打份hea實Q工，個個月頭收家用，住幾百尺公屋，番到屋企就開大冷氣訓覺，訓醒就睇藍絲kol鳩up，屌下廢青屌下美國佬，種下花又一日。明明先岩岩六十歲，成日講到自己好老好辛苦點點點，搞講以為佢做札鐵

睡覺是減少消費的最好方法

好養生

窮人賤命最撚怕死
緊係舒服養生啦 有層公屋住都以為自己好叻

舒服養生MODE

呢樣真
家務唔做 唔清潔 唔執屋
全日食同訓

講起就嬲
係唔係廢老都一樣
有間公屋只係租屬於政府
真係以為自己好叻

咁似講緊我